呢度有冇人同男/女朋友喺未一齊之前係窒嚟窒去嘅相處方式？

如題

你想揾小學雞?

應該9成情侶都會咁玩啦下話

咁樣幾正喎

你唔係？咁係點

細路仔先會㗎咋

我不嬲係有好感先會窒

一嚟有交流，二嚟唔會成隻兵咁畀佢feel到你對佢有好感，同埋窒得多佢會留意你

不過窒還窒，唔好串
同埋十句窒有一句讚下，突然讚下佢就發現原來你都有留意佢

你男定女

我就係咁 不過通常一開始係我窒多

男
同埋有啲女你窒佢仲會輕輕打下你 好正

人地真心想打9你

點解唔可以好好相處

窒得個啲通常都玩得唔小氣 依啲性格先好

有啲武斷喎

咁樣先可以快啲熟

「好衰㗎你」(輕輕打)

想像到個畫面

理性分析

日日屌佢老母屌到佢肯俾我屌

一齊之後先開始互窒

未一齊之前好客氣？

佢好gentleman
我就好撚串柒柒
所以佢個陣都幾憎我

一齊之後繼續窒